知被捕後只可以講「我冇嘢講」喇！回覆時可否唔好洗板？

咁樣洗板只會令我哋提出唔到唔同嘅觀點
商討唔到文宣、策略、抗爭方式
浪費咗連登呢個咁珍貴嘅言論空間
知㗎喇，畀人拉嘅話只會講呢句說話
唔該各位合作！

我要搵律師
我冇嘢講

唔講呢句咪又係變返推

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我係原post, 「我無野講」=「推」

我冇野講行動只係開始左唔夠6個鐘
有好人都仲未知加

加上都係用我冇野講呢個去代表[推]姐

OK 當我冇講過 由得呢個post沉吧

我無野講

巴打好波

其實之前好多回覆都只係推post

所以，我無野講

同意
自己搞亂自己

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽